[
    {
        "randomId": 569
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyoni",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite inka 12, iyo inyota inyishe mfata imwe nkayica umutwe nkayinywa amaraso",
            "option_1": "Ikaziya ya primus",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Ikaziya ya primus"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    }
]